{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76216&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해일리풀앤스파호텔"
    },
    "text": "済州東端の海の絶壁に位置するヘイルプールアンドスパはすべての客室から済州の海とともに城山日出峰、牛島を眺めることができます。 客室はリラックスするために最適な空間で構成されており、客室内の露天スパは済州最高の景観を鑑賞しながら疲れた心と体を癒すことができます。 城山日出峰車4分、城山浦項総合旅客ターミナル車5分、新陽ソプジ海水浴場車3分に位置しております。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時まで可能で、無料Wi-Fiと全室禁煙、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ無料)、駐車可能(1部屋当たり1台無料)などのサービスを提供しています。 宿泊客の特典としては、カフェアメリカーノ2杯無料、カフェプール無料、荷物預かり可能、プリンター利用可能、全客室ネットフリックス、ディズニー利用可能などがあります。 付帯施設としてはカフェ、プール(屋外プール、四季折々の温水プール)、洗濯室(洗濯機及び乾燥機)がご利用いただけます。 全客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられた商品またはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室料金は税金、サービス料が含まれた金額で、プールの運営は天候またはホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘイルプールアンドスパの位置はどこですか？",
            "answer": "ヘイルプールアンドスパは済州東端の海の絶壁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "すべての客室から済州の海とともに城山日出峰、牛島を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室はリラックスするために最適な空間で構成されており、客室内の露天スパは済州最高の景観を鑑賞しながら疲れた心と体を癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ヘイルプールアンドスパは城山日出峰から車で4分、城山浦項総合旅客ターミナルから車で5分、新陽ソプジ海水浴場から車で3分の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fi、全室禁煙、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ無料)、駐車可能(1部屋当たり1台無料)などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典には何がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては、カフェアメリカーノ2杯無料、カフェプール無料、荷物預かり可能、プリンター利用可能、全客室ネットフリックス、ディズニー利用可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカフェ、プール(屋外プール、四季折々の温水プール)、洗濯室(洗濯機及び乾燥機)がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "全客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金、サービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候またはホテルの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 556
    }
}